msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-22 13:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-22 14:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;_et\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: App/Admin/View\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: Public/assets/apps\n"

#: Public/assets/apps/scripts/group/add.js:70
#: Public/assets/apps/scripts/group/edit.js:62
#: Public/assets/apps/scripts/manage/add.js:141
#: Public/assets/apps/scripts/manage/edit.js:140
#: Public/assets/apps/scripts/manage/editgroup.js:67
#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:96
msgid "Unknown error!Please check the content after submit again!"
msgstr "未知错误！请检查内容后重新提交！"

#: Public/assets/apps/scripts/group/index.js:49
#: Public/assets/apps/scripts/manage/add.js:141
#: Public/assets/apps/scripts/manage/edit.js:140
#: Public/assets/apps/scripts/manage/editgroup.js:67
#: Public/assets/apps/scripts/manage/index.js:42
#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:117
#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:217
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: Public/assets/apps/scripts/group/index.js:51
#: Public/assets/apps/scripts/group/index.js:166
#: Public/assets/apps/scripts/manage/editgroup.js:65
#: Public/assets/apps/scripts/manage/index.js:51
#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:94
#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:212
#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:377
msgid "Succeed"
msgstr "成功"

#: Public/assets/apps/scripts/group/index.js:100
#: App/Admin/View/Default/ManageGroupClassify/index.tpl:106
msgid "It Cannot Be Recovered After Delete, Continue Or Not?"
msgstr "删除后不可恢复，要继续么？"

#: Public/assets/apps/scripts/group/index.js:149
#: Public/assets/apps/scripts/group/index.js:240
msgid "Running"
msgstr "执行中"

#: Public/assets/apps/scripts/group/index.js:236
msgid "Not selected case"
msgstr "未选择用例"

#: Public/assets/apps/scripts/group/index.js:341
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:63
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:287
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:64
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:358
#: App/Admin/View/Default/Group/exec_dialog.tpl:4
#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:134
#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:210
msgid "Execution"
msgstr "执行"

#: Public/assets/apps/scripts/login.js:27
msgid "Username required"
msgstr "用户名必填"

#: Public/assets/apps/scripts/login.js:30
msgid "Password required"
msgstr "密码必填"

#: Public/assets/apps/scripts/login.js:66
msgid "Are trying to log in"
msgstr "正在尝试登录"

#: Public/assets/apps/scripts/login.js:86
msgid "The administrator account or password is not correct"
msgstr "管理员帐号或密码不正确"

#: Public/assets/apps/scripts/login.js:115
msgid "Please contact your administrator"
msgstr "请联系管理员"

#: Public/assets/apps/scripts/manage/add.js:141
#: Public/assets/apps/scripts/manage/edit.js:140
#: Public/assets/apps/scripts/manage/editgroup.js:67
msgid "Username already exists"
msgstr "用户名称被占用"

#: Public/assets/apps/scripts/manage/group.js:83
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:61
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:77
msgid "Authorization"
msgstr "用户组分类授权"

#: Public/assets/apps/scripts/manage/index.js:42
#: Public/assets/apps/scripts/manage/index.js:51
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: Public/assets/apps/scripts/manage/index.js:42
#: Public/assets/apps/scripts/manage/index.js:51
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: Public/assets/apps/scripts/manage/index.js:136
msgid "After disabling account can t log in"
msgstr "禁用后账号无法登录"

#: Public/assets/apps/scripts/managegroupclassify/index.js:31
msgid "Node name cannot be empty"
msgstr "节点名称不能为空"

#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:107
msgid "Illegal file"
msgstr "非法文件"

#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:108
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:175
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:189
msgid "Drag Upload"
msgstr "拖拽上传"

#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:125
#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:211
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:140
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:146
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:161
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:174
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:150
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:274
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

#: Public/assets/apps/scripts/single/add.js:278
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:162
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:175
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: Public/assets/apps/scripts/task/tasks.js:58
msgid "Check Result"
msgstr "查看结果"

#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:5
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:11
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:230
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:73
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:88
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:110
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:122
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:76
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:54
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:66
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:56
#: App/Admin/View/Default/ManageGroupClassify/index.tpl:86
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:6
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:7
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:8
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:9
msgid "Deselect"
msgstr "无法选择"

#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:14
#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:20
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:15
#: App/Admin/View/Default/AuthGroup/index.tpl:21
msgid "Auth"
msgstr "权限"

#: App/Admin/View/Default/Diff/diff.tpl:158
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:11
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:61
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:89
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:94
#: App/Admin/View/Default/Index/index.tpl:59
msgid "Case"
msgstr "我的用例"

#: App/Admin/View/Default/Diff/diff.tpl:174
msgid "Distinct"
msgstr "去除重复"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:11
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:11
#: App/Admin/View/Default/Index/index.tpl:13
#: App/Admin/View/Default/Login/index.tpl:10
#: App/Admin/View/Default/Login/index.tpl:56
#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/ManageGroupClassify/index.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:11
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:12
msgid "Auto Test System"
msgstr "自动化测试系统"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:55
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:55
msgid "Case Info"
msgstr "用例信息"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:59
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:59
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:116
#: App/Admin/View/Default/ManageGroupClassify/index.tpl:70
msgid "Product"
msgstr "项目"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:60
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:60
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:62
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:62
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:106
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:100
msgid "Founder"
msgstr "创建者"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:63
msgid "Perform"
msgstr "执行用例"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:66
msgid "Job"
msgstr "任务管理"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:68
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:69
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:69
msgid "List"
msgstr "用例列表"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:82
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:88
#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:22
msgid "Add Case"
msgstr "添加用例"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:87
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:61
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:93
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:11
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:67
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:73
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:101
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:11
msgid "Case Groups"
msgstr "用例分组"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:96
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:99
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:140
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:143
#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:184
#: App/Admin/View/Default/Group/create_project_dialog.tpl:10
#: App/Admin/View/Default/Group/create_project_dialog.tpl:14
#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:15
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:105
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:153
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:156
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:199
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:104
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:122
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:87
#: App/Admin/View/Default/ManageGroupClassify/index.tpl:83
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:135
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:138
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:61
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:93
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:96
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:105
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:114
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:105
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:125
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:131
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:144
msgid "Voice Record"
msgstr "语音录制"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:132
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:145
msgid "Upload"
msgstr "本地上传"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:133
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:146
msgid "Voice Library"
msgstr "语音文件库"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:168
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:181
msgid "Save And Use"
msgstr "保存并使用"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:169
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:182
msgid "Re-Record"
msgstr "重新录制"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:192
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:207
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:112
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:99
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:106
msgid "Search By Name"
msgstr "根据姓名搜索"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:208
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:225
msgid "Verify"
msgstr "验证规格"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:212
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:220
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:238
msgid ""
"Case Sensitive, Numbers And Strings Are Not Strictly Distinguished，"
"For Example:’XXX’!=’xxx’, 123=’123’"
msgstr ""
"区分大小写，数字和字符串不做严格区分，如：“XXX”！=“XXX”， 123=“123”"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:230
msgid "For Example"
msgstr "比如"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:237
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:258
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:305
msgid "Greater Than"
msgstr "大于"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:238
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:261
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:306
msgid "Less Than"
msgstr "小于"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:239
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:264
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:307
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:240
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:267
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:308
msgid "Dose Not Contain"
msgstr "不包含"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:241
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:270
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:309
msgid "Equal"
msgstr "等于"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:242
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:273
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:310
msgid "Unequal To"
msgstr "不等于"

#: App/Admin/View/Default/Group/add.tpl:248
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:279
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:317
msgid "Who"
msgstr "谁是"

#: App/Admin/View/Default/Group/create_project_dialog.tpl:4
#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:4
msgid "Create Product"
msgstr "创建项目"

#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:21
#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:103
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:145
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:148
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:97
msgid "Time"
msgstr "执行时间"

#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:30
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:155
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:158
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:62
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:94
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:98
msgid "Version"
msgstr "版本号"

#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:38
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:165
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:168
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:105
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:99
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:45
msgid "Notification email"
msgstr "通知邮件"

#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: App/Admin/View/Default/Group/create_task_dialog.tpl:100
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:81
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:95
#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:249
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:105
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:117
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:89
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:63
#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:107
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:64
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:99
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:64
msgid "Performing"
msgstr "计划执行时间"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:67
#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:76
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:86
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:12
msgid "Jobs"
msgstr "任务管理"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:83
msgid "Previous"
msgstr "上一条"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:84
msgid "Next"
msgstr "下一条"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:108
msgid "Nmae"
msgstr "名称"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:333
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: App/Admin/View/Default/Group/edit.tpl:334
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:78
msgid "Create Job"
msgstr "创建任务"

#: App/Admin/View/Default/Group/index.tpl:108
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:124
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:94
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:101
msgid "Operate"
msgstr "操作者"

#: App/Admin/View/Default/Index/index.tpl:13
#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:70
#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:78
#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:101
msgid "Log Record"
msgstr "任务执行记录"

#: App/Admin/View/Default/Index/index.tpl:72
msgid "Case Group"
msgstr "用例分组"

#: App/Admin/View/Default/Index/index.tpl:85
msgid "Public Case"
msgstr "公共用例"

#: App/Admin/View/Default/Index/index.tpl:97
msgid "Public Case Group"
msgstr "公共用例组"

#: App/Admin/View/Default/Login/index.tpl:10
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: App/Admin/View/Default/Login/index.tpl:60
msgid "Enter any username and password"
msgstr "请输入用户名和密码"

#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:100
msgid "State"
msgstr "状态"

#: App/Admin/View/Default/Logs/index.tpl:149
msgid "Current Perform Group"
msgstr ""

#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:80
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:120
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:68
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:115
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:46
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:87
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:58
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:53
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:76
#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:83
msgid "Users"
msgstr "用户管理"

#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:84
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:72
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:50
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:62
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:89
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:55
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:71
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:92
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:96
#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:188
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:80
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:84
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:88
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:182
#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:57
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:58
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:60
msgid "User Group"
msgstr "用户组管理"

#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:143
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:138
#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:131
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:158
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:152
msgid "Real Name"
msgstr "姓名"

#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:204
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:202
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:217
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:215
msgid "Replay Password"
msgstr "重复密码"

#: App/Admin/View/Default/Manage/add.tpl:230
#: App/Admin/View/Default/Manage/edit.tpl:228
msgid "Random Password"
msgstr "随机生成"

#: App/Admin/View/Default/Manage/editgroup.tpl:108
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:70
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:74
#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:97
#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:89
msgid "User Groups"
msgstr "用户组"

#: App/Admin/View/Default/Manage/group.tpl:123
msgid "Jurisdiction"
msgstr "权限"

#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:86
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:88
#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:144
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱"

#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:90
msgid "Found Time"
msgstr "创建时间"

#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:91
msgid "Last Visit Time"
msgstr "最后登录时间"

#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:92
msgid "Last Visit IP"
msgstr "最后登录IP"

#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:93
msgid "Start"
msgstr "启用"

#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:93
msgid "’N’ is disable state"
msgstr "N为禁用状态"

#: App/Admin/View/Default/Manage/index.tpl:98
msgid "Search By UserName"
msgstr "根据用户名搜索"

#: App/Admin/View/Default/ManageGroupClassify/index.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/ManageGroupClassify/index.tpl:75
msgid "Product Admin"
msgstr "项目管理"

#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:66
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:138
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:150
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: App/Admin/View/Default/Profile/index.tpl:225
msgid "Current Perform"
msgstr "当前执行用例"

#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:23
msgid "Add Case Group"
msgstr "添加用例组"

#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:24
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:12
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:77
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:91
#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:103
msgid "Add Job"
msgstr "添加任务"

#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:43
msgid "My Information"
msgstr "我的资料"

#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:44
msgid "My Note"
msgstr "我的日志"

#: App/Admin/View/Default/Public/header.tpl:57
msgid "Dashboard"
msgstr "Dashboard"

#: App/Admin/View/Default/Task/addTask.tpl:173
msgid "Select Case"
msgstr "用例选择"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:11
msgid "Case Record Show"
msgstr "执行记录查看"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:57
msgid "Job Info"
msgstr "任务信息"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:63
msgid "Belongs to the user"
msgstr "所属用户"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:81
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:54
#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:61
msgid "Job Record"
msgstr "任务执行记录"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:87
msgid "Execution Record Show"
msgstr "执行记录查看"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:100
msgid "Plan To performing"
msgstr "计划执行时间"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:101
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:132
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:102
#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:133
msgid "Finish Time"
msgstr "结束时间"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:105
msgid "Not"
msgstr "无"

#: App/Admin/View/Default/Task/execute_history_show.tpl:124
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:80
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

#: App/Admin/View/Default/Task/index.tpl:113
msgid "Search By Version"
msgstr "根据版本号搜索"

#~ msgid "Execute"
#~ msgstr "执行"

#~ msgid "not login"
#~ msgstr "无法登录"

#~ msgid "Activation Confirmation"
#~ msgstr "确认激活"

#~ msgid "Case Record"
#~ msgstr "执行记录"

#~ msgid "Property"
#~ msgstr "属性"

#~ msgid "Rule"
#~ msgstr "规则"

#~ msgid "Recycle Bin"
#~ msgstr "回收站"

#~ msgid "Execution Result"
#~ msgstr "执行结果"

#~ msgid "Executioner"
#~ msgstr "执行者"

#~ msgid "Search By IP"
#~ msgstr "根据IP搜索"

#~ msgid "Case Record Contrast"
#~ msgstr "执行记录对比"

#~ msgid "Public"
#~ msgstr "公开"

#~ msgid "Private"
#~ msgstr "私有"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Search By NLP"
#~ msgstr "按NLP搜索"
